有無手足睇唔到廣告

轉會後一個廣告都未見過
唔知係咪plus 仔個vip 會帶過黎

你係咪開左Adblock?

唔講都唔記得我down左